有冇人喺葵芳 過嚟遮一遮我

企咗喺地鐵站出面 警署對面 要過VTC拎番成績表，趕時間 ，利申：90後

女先幫

女唔幫

agger

買遮喇 全日都要用

男人老狗 驚果幾滴雨
渣架

男人老狗淋下雨都頂唔順 渣ga

冇fd?

絲？係新都會

濕身拎高分好多

首先你要係女同自拍幾張濕身相先。
男既就衝啦，淋小小雨都怕

連登無愛呀 靠自己算

男人手

咁都男人？

停雨先買

yc廢青

係 我買完po完相行出去發覺停雨...唔好再提

真

傻閪

今日飲左水未

你餵我咪飲

唔好flirt我

點解要上黎揾人 條街無人咩